「尋人」 葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，返香港教仔詠春然後死咗

想多謝始早post位樓主，好有心機打

你點知的

！！

PPPPPPPPPPPPPP

仲未搵到始祖

求下始祖應我post